**Readme**

Komenda make all kompiluje cały projekt, w rezulatacie otrzymujemy jeden plik server.out, który hostuje serwer z zadania wysłanego mailem. 
Dodatkowo jest skompilowany plik test.out który uruchamia cztery proste testy integracyjne i sprawdza czy serwer zachowuje się prawidłowo, 
jako, że moduły wymagane do wykonania zadania są testowane nie pisałem do nich unit testów od nowa.